[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論 (28)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

亞冠盃外圍賽:
2017-02-07 (二) 18:30 蔚山現代 vs 傑志 蔚山文殊足球競技場

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

古巨基

COME ON KITCHEE

朱志光out！

港隊亞洲盃外圍賽賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

點解隔左2個post乜都無哂

南區攞滿分，今天我與你共行

今季僅上陣5場的「阿智」強調膝傷已無礙，並為即將於月底展開的亞冠盃分組賽磨刀霍霍：「當年公民在我離隊後才出戰亞協盃，這是我來香港接近10年來首度參加亞洲級球會比賽。首場作客廣州恒大無疑將會十分難踢，但只要想起他們主場有接近4萬人捧場的盛大場面，作為球員也相當期待。」

為求加強防守，東方龍獅於亞冠盃分組賽的外援名額只在前線註冊了射手洛迪古斯，阿智的穿針引線無疑更顯重要。他卻笑言要轉型：「亞冠盃會以防守行先，即使我有機會落場亦要協助回防，死球處理也是我們爭取入球的主要板斧，相信教練團會在這方面加強部署。」

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

中銀人壽超級聯賽:

佢同徐得帥傷多過踢

>>帥

偶遇老鑑…

#銀牌決賽 #本地波 #傑志 #東方龍獅 #講波 #何鑑江 #footballcommentator KamKang Ho

攬攬!

屌晒你地老母

我係波台蝗者

真sunhei chan

曾昭達算唔算係港超達海猛

差好遠

不過我信達仔破到最佳教練魔咒，始終佢有戰術

真。自爆

咁樣ON 99自爆法,都唔知話無腦,定話無經大腦諗過好

一早被踢爆先咁啫

唔係我嚟
Me 靚仔好多

元朗上季同今季其實人腳差唔多，
(某程度我覺得上季人腳仲好)
但契爺同契仔教隊波成績差天共地

最衰都係你 唔去元朗同光頭仔合作

契爺太保守，希望契仔朗下季都做埋教練

有40歲法比奧係度，不了

上季有球皇朗拖慢隊波

傑志總領隊話自己去南韓個post笑左我勁耐

支持巴利，前港甲巨星。

傑迷可否高質點

嗰時未睇香港波，其實有幾垃圾

垃圾巴 維基寫佢2015-2017踢YFCMD係咪佢自己改

求link/cap圖笑下

一定好過墓臭同我達, 當年同隊仲有個舊神鋒貝奧墊底, 不過最大印象係作客佩斯寶一碼定兩碼飛機

同求
老早block左了

巴利其實唔算太差係上山個半季唔知做咩

肥牛唔錯

巴利喺XX嗰陣算係咁

可能拍住卡爾有加成

問題係肥牛已經長期頂唔順班傻仔

傑迷成日都發表偉論嫁啦
東方無資格打亞冠論
東方負碌足球論
東方茅西論
東方原罪論
全世界加盟傑志論

肥牛平時出d post都有唔少偏見

咁你正情係出 propaganda 啦

一樓就比人秒殺

以上偉論部分係 連登仔/港超球迷 共識嚟

意大利戰術屌打港超

佢球員生涯最高峰就係效力xx，去大馬後跌晒。

唔撚係個個都好似你咁戇鳩
以上偉論都係出自你同班激進傑狗把口

天光陳安全到達韓國未

笑咗，就咁打咭咪算。

Source？

屌你自己post既問人source?

打XX果陣真係成個杜奧巴咁
勁過我達同寶馬唔知幾撚多班

XX拎銀牌果屆佢地個陣真係好好J, 不過最仆街係拎到個亞洲賽後一季就縮皮去打亞協

係咪縮皮就撞正世紀西波佩斯寶

仲要踢唔足90分鐘

你地係咩呀?
傑拉突!啪啪啪!傑拉突!啪啪啪!
大聲d!聽唔到!
傑拉突!啪啪啪!

踢足巴利最少入6-7粒

對唔字囉Ching

一場夠佢做亞協神射手

張圖我get唔到笑點

係踢得足90分鐘既, 不過係佩斯寶主場
如果唔係羅拔圖最後關頭射入靚罰球, XX已經輸撚埋

宣佈參選特首果個體雕大狀我一直覺得個樣似似地羅神

改圖嚟

晨曦陳用舊相扮去韓國
結果俾人踢爆

2月 6日(一) 00:25
專欄輪住嚟 成績不似預期都唔放棄

專欄輪住嚟●港會
對我來說，能夠以港會球員身份出戰港超聯，以及在旺角場上奔馳是一份光榮；在球迷吶喊聲下作賽，更令我倍添動力。希望在我們的努力下，港會最終能夠護級成功，下季繼續留在港超聯。

不過，我和隊友們都很清楚，要護級成功其實充滿難度，畢竟港超的水平遠高於港甲。港超列強與港甲的球隊相比，不僅球員的速度、體能和比賽意識都要強得多，而且每隊都有自己的比賽風格，這方面港甲的球隊就完全被比下去。

2.17護級戰當決賽踢

港會球員雖然並非全職球員，大家都有本身的工作，但為了縮短與港超列強的距離，我們都十分努力去應付每一次的操練，聽從教練團的指示，盡力去改善本身之不足。或許暫時成績並不及預期，但我們會繼續努力！

本月17日，港會將會在主場出戰一場硬仗，對手是R&F富力！有留意港超積分榜形勢的朋友，相信都會很清楚，R&F富力就是我們護級的主要競爭對手，17日一戰的重要性，跟一場盃賽的決賽無異，我們並沒有其他選擇，目標只有一個，就是擊敗對手！希望可以有更多的球迷，特別是港會的「第12人」們，可以關注這場「大戰」，謝謝大家！

港會球員 羅賓士高

講大學生

我都想去

港會球員 羅賓士高 ：
本月17日，港會將會在主場出戰一場硬仗，對手是R&F富力！有留意港超積分榜形勢的朋友，相信都會很清楚，R&F富力就是我們護級的主要競爭對手，17日一戰的重要性，跟一場盃賽的決賽無異，我們並沒有其他選擇，目標只有一個，就是擊敗對手！希望可以有更多的球迷，特別是港會的「第12人」們，可以關注這場「大戰」，謝謝大家！

隔離個學界 post 一認真就矛公海既人理

橙

學界wfc

呢場唔知係xx垃圾定佩斯寶使出本身實力，再上一場主場對拉迪恩不設防輸七粒。xx呢組一定史上最柒，拉迪恩用2個外援吊打成組，真經典。

認真後果就係被wFc

波友：港甲水平波駛乜畀80仲要捐閪窿入，星期日跑馬地九龍仔大把唔駛錢添。
Cjc：駁不了，投降。

學界點勁行出街都無人識
港隊勁個班行行下街會有人叫佢加油，好似前排兩和支那時期

學界果班除咗件名校外套
撚有人識咩

之後繼續如同路人甲，不過有好處，冇人認識行街都自由啲，林90去印尼，落酒店下面超水買嘢食都畀人認出強制要求合照，去廁所疴尿都畀人認出，幾冇自由呀，好慘啊！

為屌閪姐 幾多學生妹排住隊獻身 足球矮撚有咩？

呢場XX和左之後我已經知佢地同等出局冇分別, 因為就算次循環贏哂拎足9分, 只要仰光新光三四輪打默契波一人贏一場就必定攜手出線, 結果真係咁發生

WE ARE 我島

原來有條友之前俾我block咗
用改圖迫我出來
只嘆我太出衆，如漆黑中的螢火蟲，樹大招風

梳，笑錯你添

屌你鬥癡線

我朝足球

古巨基＝Albert Kwok

都係有跑道隔撚住個看台

原來xx01有記者跟傑志去韓國
唔怪得咁多訪問

鬼佬 fans page kleague united 同 會合作做節目討論場波

高質

朱蛇三個副手高尼路盧比度羅拔圖去咗飲酒

港隊下年作客平壤個場裝修之後變成咁, 根本係小西灣運動場d frd, 不過座位多幾倍咁解

寵寵寵 we are kitchee kitchee

聽朝貓撚住咁指手畫腳亂鳩點球員走位
不過冇所謂嘅都凶多吉少

南美聰係咪試過講完西甲再去教波

晏就教完南區再講一點三嗰場西甲第朝九點定十點去跑馬地（好似係）練波
唔記得有冇講埋11點場

個學界post有條打把仔好撚串

亞協資格賽對飛馬對住空門嚴重射斜

點夠亞協盃作客佩斯寶空門仲要大大力射埋去中楣咁經典，呢球細細力都得啦，射咁大力把撚。

真魯芬死咗......

前排贏完傑志夜晚講英超，聽得出成個人都好開心

原來張堅庭個仔拍過幾段片教人skill moves

佢而家踢邊隊

各位朋友，馬奇 頓啊，嘅呢個英文讀音呢，係馬實...當...尼亞

今日...大年初九....希望...香港足球呢.....蒸蒸日上
用城門谷運動場 打多好波 比呢 我地廣大嘅 球迷 lets go rock and roll!

We are 我谷！

Rip

收皮啦咁撚遠

好洗好用

比艾力士更大份，更好身位

mk仔: 巴利唔是傳波比三秒後自己個個咩

算啦 完左決賽過多2日就會收檔

靚左好多！

港隊唔怕無咩人睇嘅球場

2月 6日(一) 03:19
亞冠盃 傑志「外援」忠粉 激讚HK打氣文化

前年及去年的世界盃外圍賽，令香港足球掀起一時狂熱，然而平靜過後才發覺，香港人其實大都不在乎港足。偏偏有兩位分別來自歐洲足球大國的球迷察覺到香港足球的可愛之處，來自英格蘭的Will及荷蘭籍的Richard，已分別支持傑志4年及3年，兩人今趟赴韓支持出戰亞冠外第3圈作客蔚山現代的「藍鳥」，為傑志高歌的背後，原來是因為受到本地球迷的感染。 高詩琦蔚山直擊

本是紐卡素球迷的Will，幾乎每個周末都與港人女友Bay齊齊現身球場，為傑志打氣：「我因Bay認識香港足球，一開始其實不太知道該有甚麼期望。」至於來港3年、在航空公司工作的Richard接觸「藍鳥」，原來與其家鄉愛隊阿積士有關：「3年前偶然看了一場傑志的比賽，發現他們的踢法跟阿積士一樣，就開始留意。」二人更將不少在歐洲球壇傳頌的打氣歌曲引入香港，改篇成多首傑志打氣歌。

人數唔多卻非常投入

兩位不諳廣東話的外籍球迷，在祖國早已見慣幾萬人睇波打氣的大場面，卻在場均不足1千人入場的港超聯如此狂熱地支持一支球隊，全因他們發現香港打氣文化的可愛之處－－人數不多，卻非常投入，Richard解釋：「歐洲與香港球迷打氣的最大分別，其實只在於人數，香港球迷不多、仍能製造出如斯氣氛，已十分出色。」Will則指出，他所支持的傑志，球迷一直非常歡迎不同背景的人加入，無論香港、新加坡、荷蘭、英國球迷都可齊心打氣，算是港足其中一個奇景，也令他更有動力入場。

齊撐港隊氣氛勝荷蘭

Richard雖是超級球迷，卻從未試過入場支持荷蘭國家隊，反而自去年起多次穿起香港隊球衣，加入「香港力量」與其他球迷齊齊為港足吶喊，更陪港隊走遍卡塔爾、柬埔寨、緬甸、廣州等地，如此「癡心」，同樣是受球迷感動，「荷蘭不同球會的球迷若一同為國家隊打氣，只會爭執收場，港隊比賽的氣氛，比荷蘭好得多！」Will亦深感同意：「香港隊球迷的其中一個動人之處，是大家即使支持不同球會，但到了港隊比賽就會團結一致。」今次隨傑志征韓，兩人固然希望愛隊爆冷獲勝，但最大的願望，還是繼續隨軍走偏高山低谷。

我傑聽晚就屌打蔚山

羅神肥d

平壤會安排好多人睇，我估、

思豪睇落成個侏儒咁

100%嘅波

到時20萬人同你坐滿曬 你都咪話唔腳軟

我朝建築真係好有霸氣

唔關係咪100%事 有得去睇波對於北韓人黎講已經係好大嘅娛樂

氣勢上

FF能力上

係lihkg同鄉土

精神上

念力打飛機

呢個場唔係20萬果個，同埋裝修後好似得返4萬個位

睇返琴日元朗輸第一球
真係輸法比奧
有兩下可以大腳解圍佢都無清走個波
第一下係黃梓逼佢個下，個陣東方成隊都壓上左
第二下係佢護空門個下，其實可以順勢斬返個波出去

玩具撚

隔咁遠, 坐最前都要用望遠鏡睇先得

我地永續港超post
佢地都過唔到三日啦

佢同黃炎x 最大責任

20萬人用黎攪人肉LCD 表演阿里郎?

可惜王6c唔買人
要後上奪冠一定要之後主場全勝先得

有錢就唔會用法比奧啦

我成日覺得余煒廉中堅嚟講幾好，對弱隊如港會可以出多d, 唔使場場用法比奧，老了

兩個黃金一代 蕭栢霖，余煒廉在元朗做預備組台柱

應該睇到嘅

金仔俾你入去寵寵寵咋
你估有波睇咁好啊？

玩學界有青春嫩口學生妹瘋狂吹奏
玩港超得廢伯痴線佬同弱智人仕捧場

一個唔收錢
一個收錢
我唔信學界精英賽收80蚊有人睇

有學生妹吹咁好

20歲個代人係值得重用

日本個邊連學界都收錢, 仲要有一萬幾千人入場, 痴9線

youtube有段北韓主場嘅片段
坐滿曬冇人夠膽唔打氣喊足全場都咪話唔驚

金仔望住

好老實, 有時入場見到D 港超球迷, 開口講句完整說話都有問題咁.(老中青都係咁)

重要成日講埋D 錯o既野, 紅牌趕外援出場, 可以換多隻鬼入黎ETC

yes
醒起有年，世界盃外圍賽日本要作客北韓
主場球迷全場直落喪hur爆日本
個場睇直播都覺得驚到腳軟

sorry

你攞日本這些高等民族同我地班不學無術既港豬比?

kim蛇：die for Hong kong

可能kim sir都腳軟

公道講句佢地都有送飛比d小學生免費入場既
今年決賽4萬1千人入場
可以打爆大農場

肚痛，不了。
Die for gastronephritis.

金蛇有特衰未

no

精英足球賽決賽擺旺角場有無得諗

假鬼!

以前好似試過啦

有無手足熟東亞波
柔佛除左港隊殺手沙利 呢家仲有無乜野值得注意既土炮or外援？

試過啦

叫nike贊助大搞再搞埋直播

兩邊學校call晒全校既人黎
已經可以坐2000人

港超班友都會入去睇版嫁
起碼坐到3000

外援好屈機

之前NOW咪直播過兩三年學界決賽囉, 有屆英華拎冠軍播校歌, 全體學生起立一齊唱, 好撚熱血

睇港隊反而冇屬於自己既歌, 真係好撚諷刺

要學今年nike咁即食
直接Facebook同YouTube直播先有人睇
同埋要係旺角街頭擺廣告

十五度，辛祖玩Instagram；華杜斯學中文。
十度，林嘉緯練罰球；華杜斯派利是。
五度，辛祖問人借手襪，華杜斯開敞篷車遊蔚山。
零下五度，金奉珍食泡菜；華杜斯在戶外做匈牙利烤肉。
零下十度，費蘭度上拉登恥笑辛祖；華杜斯戴手襪。
零下五十度，黃洋做掌上壓；華杜斯延後訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；Dora抱怨華杜斯的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；華杜斯終於說：『老天，外面好冷！』
拉登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

其實入唔入到境？

入到

以香港隊主帥身份入到

入過？

入到都怕比人捉走啦
然後要脅佢教北韓
就好似以前D明星咁比人捉去拍電影

人地用緊鬼頭教練使鬼要你件垃圾金咩

例如？？？？

afc/fifa會有行動，如果金仔搞事

韓國居民若要前往朝鮮，需要在出入境檢查站向出入境管理公務員提交《朝鮮訪問證明書》（由韓國統一部簽發）和出入境申報書接受出入境審查，而不是使用朝鮮簽證。

教過緬恩斯，北韓國家隊主帥

國家政策都管到？

希望金仔入唔到北韓 之後其他教練選人踢
咁港隊都仲有一線生機

主場輸俾黎巴嫩出局後自行掛冠而去, 第六場咪唔駛搞咁多野

你覺得木咀輝會用咩人

呢句最好J

教球會咪得

傑志d波衫咁細件 大碼都係岩岩好

傑志＝巴塞隆拿=V92=阿積士

揀卒要係北韓揀架咩

別有內情，教過緬恩斯cv係亞洲大把市場，教北韓，要錢唔要命？唔教亞洲球會？
ps 可能係我ff,亦有可能係真

朱sir=v92

一撚樣咁悶

高汁

夫人

點解無朱力士

右邊 省港盃見到佢衝去屌柒支那仔
佢叫will定richard

本是紐卡素球迷的Will，幾乎每個周末都與港人女友Bay齊齊現身球場

右邊應該是richard

歐冲快去傑志完成羅神心願

傑志好多高汁球迷

肥牛去左邊?

乜嚟

之前好似有人講過足總同學體會有爭執
以後冇合作空間

韓國？

大學生

好似出唔出人兩邊炒左次大獲

原來沙利已經走左

Dont make stupid people famous

以為你講Safiq Rahim

新援冇diaz咁強 但仲有質素

【台將闖泰國 | 吳俊青練習賽精華影片】
-----------------------------------------------------
■ 幾年前曾為一個在泰乙比賽的非洲球員剪輯精華，因此看過泰乙不少球場，也許未至於簡陋，但許多的確是簡簡單單。印象深刻是因為這傢伙在我完成影片要他付錢時竟然裝傻，想賴皮賴帳。那時候泰乙有許多非洲球員，大概因為比較便宜，像當年香港一樣。
.
■ 影片中這一場由台將吳俊青所屬的臨湖縣（Ban Bueng）對「泰乙北」球隊北柳府（Chachoengsao）的練習賽就在臨湖縣的主場舉行。起碼上季是用這一個。看來不怎麼樣，相比中甲的應該差得遠。不過片野寬理 2015 年從泰超來港踢港超時，也要適應主場由泰國最大的 Rajamangala 變為港超最細最西的九龍灣公園。所以球場不應是個問題。
.
■ 片野寬理 2015 年上半踢港超（流浪）下半踢泰甲（素可泰），他說水準差不多，然則再低一級的泰乙水準應該不如港超，至少相比 2015 年的港超如是。那麼理論上香港球員不大可能會願意投身泰乙，入籍兵亦只會望高處。理論上是這樣。不過泰乙起碼有充足賽事，不會像片野 San 在 2015 年那般「歇春」六個星期，或者像今年香港飛馬那般先歇六週再歇三週。前六後三。去九州坐月集訓好了。
.
■ 但相信對不少台灣球員而言，泰乙甚至泰丙丁，也肯定比有時候一天一球場連踢四場的企業聯賽要好。論未來希望就更加是革新革命後的泰國足總及泰國聯賽可靠戊倍。既然中國夢已霾，就唯有南下創世紀。2015 年尾在素可泰看過一場泰甲後，以及中國足協宣布港台澳球員從此列為外援後，在馬桶上寫了一篇東西，說泰國是新的出路。雖然騙了不少 like 元回站，但不樂觀者亦不少，亦有其道理。不過如今真的有台灣球員登陸成功，相信亦是皆大歡喜。
.
★ 一篇東西：

.
■ 回說影片中那場練習賽。在一月十九日舉行，分三節，吳俊青在第一節穿十二號正選上陣擔任箭頭。第二節休息。第三節好像換了十號波衫再出場，看不清楚。影片應該是對手北柳府的球迷拍的，拍得頗有動感，容易頭暈，在舟車上不宜收看，我也只看了第一節。比賽水準普通，仍在組軍之中吧？剪了吳俊青的精華，噢應該是剪輯了他的精華片段。有一個助攻。
.
★ 要看完整的第一節就看這個：

.
■ 有報導說尚有兩名台將也獲泰國方面留意。也許都會登陸泰乙。廣東話「登月」和「登乙」同音。「人家的乙也要登」聽來委屈，但吳俊青已二十八歲不能再等。先出去再說。泰乙以往也曾有拖糧欠薪事件，也有球會為省一個月薪金支出而在休季期開始前把所有球員解約，以免在球員休假時仍要支薪。不過今年泰國聯賽革新後，包括泰乙在內都比以往更加嚴格，起碼制度上減少了問題發生。所以即使是第三級聯賽，也值得從對面的台甲登過來。
.
■ 若是香港球員當然能騙得更多 like 元。其實已勾結了幾個在泰超有許多 client 的 A 準，已準備好 Word 檔案和小畫家，在電腦外亦曾有過動作，例如握手之類，但我們香港這邊仍然有待成事。是泰超當然最好。不過片野 San 也是隨素可泰從泰甲殺回泰超，明晚更會在亞冠外圍賽與奧斯卡競逐男主角，所以從較低處起跳未必就不能登月，人才補救。「臨湖縣」聽來像台灣地方，且看是否正適合台將賞月，然後起跳，看到嫦娥，原來是 3K girl。

fb 冬陰波

個場有球霸兇球證 好撚正

gamba osaka 同柔佛既差距 比起傑志同蔚山應該無咁大
除非蔚山擺明無心踢亞冠 唔係根本sure win

醫學上應該無呢樣嘢
有錯請指正

見到有個以前既同事

原來法律上現代重工、現代汽車等等公司都分拆曬

雖然都繼續全部係鄭氏家族控制

05-02-2017 香港超級聯賽 – 東方龍獅 vs 九巴元朗

收皮啦飛仔學校

傑志低汁球迷拉低晒整體水平

如果灝天搞翻黃大仙，垃立去邊

而家你寫gastroenteritis 先啱
之前你寫gastronephritis真係創意無限

應該重有殻

幾好氣氛wor

我記得喇, 好似話因為驚某D學校買踢緊港甲既球員去屈機, 所以註冊左做足總球員就一律唔俾踢學界, 所以反面?

點睇都係學體會戇鳩姐
屌你搞鳩班球員唔撚搞鳩英華間垃圾

一來學體會唔比有球會約嘅球員踢波
二來 A B grade仲要開始搞合拼

學界未來真係等收皮

一路走來，始終如一

如果講日本學界果邊都係一樣做法
不過你香港都無人踢波 搞黎做乜鳩

呢單好似係最近爆出黎
有單再耐d

足總學體會割蓆
【本報訊】由於香港學界體育聯會堅拒將學界賽延期，讓香港13歲以下代表隊（U13港足）球員專心出戰亞洲足協14歲以下錦標賽H組外圍賽，香港足總決定與學體會「割蓆」，終止雙方的合作。
因學界賽拒延期

學體會在學界賽與國際賽賽期衝突一事上寸步不讓的態度，足總遂採取「硬的更硬」的手法，終止與學體會的合作關係，足總也不會如過往為學界賽作出場地、球證方面的安排或支援，去年由香港隊教練團成員訓練香港青年軍、代表學體會出戰亞洲學界錦標賽的做法也不復再。

至於延至昨天舉行的亞洲足協14歲以下錦標賽H組外圍賽第2個比賽天賽事，兩支出線熱門球隊對決由朝鮮3：1擊敗日本作結，贏下此仗後，朝鮮很有機會晉級決賽周，另一場蒙古則以7：0大勝澳門。

2013年4月

駿其個會籍而家係咩情況?

莫生的

唔要流浪個殼都仲有駿其同港菁兩個

二十度，伍怡欣打卡，華杜斯練習朱志光的控球踢法。
十五度，辛祖玩Instagram；華杜斯學中文。
十度，林嘉緯練罰球；華杜斯派利是。
五度，辛祖借手襪；華杜斯開敞篷車遊蔚山。
零下五度，金奉珍食泡菜；華杜斯在戶外做匈牙利烤肉。
零下十度，費蘭度上拉登恥笑辛祖；華杜斯戴手襪。
零下五十度，黃洋做掌上壓；華杜斯延後室外訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，艾力士吃光酒店食物；Dora抱怨華杜斯的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；華杜斯終於說：「Istenem, hideg van kint！」
拉登仔：「最近天氣開始轉涼了！」

如果用英超球隊去比喻返港超球隊
東方 = 車路士
傑志 = 曼城
南區 = 利物浦
元朗 = 阿仙奴
南華 = 獌狗
其他諗唔到

車路士無試過自降英甲

自比+2gc
你條東狗真係好唔知醜

南區係阿啦，年年第四

南華 = 獌狗

呢個match

邊隊係利老牌得黎又唔係廢但永遠無冠

表現真係似利
係唔識贏東方

隻色似姐
上季傑志隻色都似曼城

南區似利係因為佢殺到強隊 但對中下游會失分

大埔 = 熱刺
後防試過陰鳩個龍

41次頂級聯賽冠軍 香港第一老牌大會 最多球迷 但係踢西波

垃立隊 = sunderland

死極都死唔去

元朗=熱刺，強隊私家雞

原來用顏色計，嚇死人咩

季初馮奇話要打造港版修咸頓

唔認同你呢句描述
利物浦真係廢

港菁個殼唔係足總自己咩?

yes

好似係

流浪隊
以前拎過, 近廿年都食白果
仲要廢既

邊個係港版老鼠

又真係駁吾刀

俊立

港會=諾士郡

sorly好似貶低左俊立

富力 = 史雲斯

屌你老味牙

侯城？

垃圾利打海鮮波既決心仲強過香港人爭民主

極耐歷史但近代極廢嘅淨係諗到佢

維拉

早年好勁

近年好廢

一方面隻色似
另一方面東方排緊榜首

香港人都幾on9
又要J日本全國高中搞到幾出聲
到香港自己搞果陣又踩呢樣踩果樣話人懶型

但元朗踢法真心似阿狗
同埋阿狗都係強隊私家雞

咁唔好買人等降班了

我就參與足籃大戰嘅

修犬嬴到聯賽盃我買件波衫印Village Long牙

黎耀昌 = 沙迪奧文尼?

都唔關足籃大戰事啦
要改善體育不嬲都係由低一級級做起

我地係J日本足球搞得好
又唔係J籃球

培養細個D人就參與
不論係打波定fans

蔚山現代簽下柏拉杜斯為亞冠分組賽做好準備

可惜, 白費了

普雷斯頓/哈德斯菲爾德
呢3隊喺二戰前都有過輝煌歷史
依家

打過吉吉蘭丹

成件事都好搞笑

Brisbane Roar have confirmed that the club has accepted an offer for the transfer of Dimitri Petratos to Korean side Ulsan Hyundai, subject to the player completing a medical.

Petratos, who travelled with the team to China, will head to Korea today and be unavailable for Wednesday night's AFC Asian Champions League qualifer against Shanghai Shenhua.

Last month, the attacking midfielder agreed to join Newcastle Jets on a three-year deal commencing at the start of the 2017/18 Hyundai A-League season.

Should the midfielder successfully complete his medical he will not link with the Jets next season.

Newcastle Jets will receive compensation should the transfer be completed.

Roar midfielder Dimitri Petratos netted one of the all-time great Hyundai A-League goals on Friday night.

Petratos made 14 appearances for the Roar this season and scored two goals, including a stunning long-range free kick against Melbourne Victor y in Round 15.

今年改左 wor

28.2. A Participating Player shall be registered to maximum one (1) Participating Club per registration window.

28.3. A Participating Player shall be eligible to represent maximum one (1) Participating Club per Stage of the Competition. A Participating Player that has been fielded by a Participating Club in a Stage of the Competition cannot be registered for another Participating Club in that same Stage.

係囉, 明明之前GPS同球霸分別代表過傑志同南華踢分組賽同十六強, 去到八強前互相交換球會, 就唔可以再踢同一屆亞協

簽黎打亞洲賽

老鑑：最新消息，有球會買票要手續費，球迷都咁順灘，下次要收印票費，如果順利就再考慮收保安費。

係cityline垃圾姐
下次預售不如係mk場門口賣咪算

又 9up

佢坐左幾多年

澳職腳頭王 聽日應該出唔到？

陳國光 好離譜，票面上冇寫，根本係貪污

柔佛作客日本既球迷

sue5566: 臺灣能輕易取分XD 希望打他們臉 02/06 09:30
推 a58976584: 這中華隊還不踢爆他們就真的丟臉了 02/06 10:20
推 j86383: 中華隊要好好加油了 02/06 13:02
→ TempoStorm: 太囂張 希望能贏
我島要教訓新加坡

北韓主場

btw點解噓日本國歌冇事?
Fifa唔敢罰?

《南華教練團引薦日援來港試腳》
南華足球隊今日假石硤尾公園復操，期間獲日本攻擊球員加藤友介隨隊進行試腳操練。
加藤友介現年30歲，曾於阿根廷、印度及泰國落班，教練狄恩將對此球員進行觀察，檢視他的作用再作決定。
足主張廣勇表示，澳洲外援賴恩格菲斯於1月轉會窗限期前離隊，教練團認為需要補充亞援空缺，保持充裕人腳爭取佳績，由於轉會窗已關上，只能物色自由身球員。

有架仔黎南華試腳

長年響海外踢波

以南華個朵同出手應該請得起勁過南區個架仔既

唔係啦。。。。日本高中全國大賽唔可以reg 踢緊日職青訓球員
當年本田圭佑係青年軍踢唔掂比人放棄 先返去踢學界最後做返指名球員

有d 學生踢踢下比球會睇中左 但唔多

勁個堆大部份唔會踢學界 由細跟球會操

長友係奇蹟 踢完高中都無球會相中 靠讀書入大讀 踢校隊 無諗過踢職業 點知最後都再比球會睇中

又唔係話勁既多數都跟球會
好多都係踢左幾年青年軍再轉去打學界
打學界做核心容易表現自己
同埋呢幾年學界隊打青年軍都係學界贏多

條友阿根廷甲級隊出身踢過幾年，近年踢泰超泰甲

秦超秦甲企得穩應該無問題掛

好靚仔

油渣竟然請亞援

咪戇鳩 青年軍都爭崩頭
連J3隊都有青年軍你覺得會少人？
一間足球名校足球部講緊成過百個部員

油渣企中間

張相反晒光

周二將於亞洲聯賽冠軍盃第三圈外圍賽作客南韓的蔚山現代的傑志，早前獲得前南韓國腳金東進投效，而是次他隨隊回到南韓亦獲得當地球迷支持。有南韓球迷今日拿著傑志職員給予的月曆和簽名筆，在傑志下榻的酒店等候，希望把握機會索取金東進簽名，十分有心。

傑志中場溫俊昨晚隨隊操練後感到不適，凌晨去到醫院檢討，現已無大礙。溫俊指昨晚操練過後，於回到酒店的途中已開始感到不適，晚餐時更心跳加快，最終晚上在職員陪同下去到蔚山當地的醫院求醫。經檢查後溫俊已返回酒店，更舉起拇指示意自己ok！

Sor9ry, 佢亞盃外呢組對手既實力同佢兩年前世盃外係唔差好遠, 幫我島計過數, 今次亞盃外正路應該係1分都未必拎到

足總今午公佈，原定本月19日2時30分在旺角場舉行的南華對香港飛馬的港超聯，因南華之主場將軍澳運動場經已完成維修工程並已重開，故賽事將移師到將軍澳運動場上演，開賽時間則改為晚上8時。

南華足主張廣勇今日表示，剛接到足總有關南華對飛馬改期的通知，而足總對南華的解釋是將軍澳運動場已完成維修可重新開放使用，康文署認為旺角場使用量過高，故南華對飛馬需要返回將軍澳運動場進行。
他說：「至於開賽時間由原定二時三十分改到晚上八時，因將軍澳運動下午的時段已被租用，故賽事由日波改為夜波，只是賽事突然地點及開賽時間，對球迷構成不便，南華從未接受改期，現正向足總了解改賽事，希望賽事可維持原有場地及開賽時間。」

油渣

旺角場康文署架咩

事實旺角的確使用量過高

油渣返去自己主場啦

九巴元朗 vs 理文流浪 17:30 元朗大球場
南華 vs 香港飛馬 20:00 將軍澳運動場

請送我一對翼

條友邊有踢泰甲……D球員數據網明顯見到近1-2年隱左形，即係低到無人mark既聯賽

transfer market 有

閒閒隊一隊青年軍每年收人都過百個細路去應徵
人多既地方好似東京咁u18一隊 u15三隊
都未計下面重有d比小學生踢
人少點樣做到咁大規模 重要年年都有勁人比人淘汰轉去打學界

cv勁唔代表勁既
尤其是亞洲波d資料咁雞 分分鐘唔齊既

條數一撚早打左落門票到la

油渣收渣費, 咁南華擺旺角場咪收$90

南華d波比六十都嫌貴

Ang Thong FC 成季上陣46分鐘
你岩，Ang Thong FC 上季仲係D1, 今季D2

偷雞旅程結束!

呢句真

日本442加盟南華!

其實呢個日本人打咩位?

剩係睇元朗之後返屋企啦
南華值得入場睇咩

第一季用大球場打,收成$90, 真係貴!

羅神最後一年已經打好多西波, 睇亞協睇到屌屌聲
得返季後附加賽熱血D

點知油渣可以再西D

亞洲太散同無一個100%source，你睇香港果D都未必齊料

用我谷啦屌

香港波可以連轉左會都無人知既

規定只准聯賽頭兩名加票價，其餘一律60,20

港會一樣收80,30

博5賭

的確係，垃垃隊連fb唔出聲
再睇下苦力話換6條友黎，但無晒聲
閔俊麟 本來新聞話苦力收返，但上一場仲打緊

good idea

【本報訊】首屆港超聯已經展開，未登場的南華昨終於公佈主場票價，當中能夠在大球場貴賓廂睇波的VIP門票盛惠120元，而正價及特惠票亦加至90元及25元。
港超聯為新季讓球會自行決定賽事票價，而太陽飛馬、傑志及東方不約而同齊齊加價（見附表），其中飛馬新季分3種票價，最貴為100元，其餘傑志及東方亦由以往60元加至80元，升幅達33%。至於擁有最多球迷的南華，落實新季主場大球場的賽事票價為120元（VIP）、90元及25元（特惠票）。

南華最貴收$120
由於大球場明年中要重鋪草地，南華今季只得4場賽事（飛馬、澳滌、傑志及元朗）在大球場舉行，下半季便要與飛馬及傑志共用旺角場。南華VIP門票將獲安排在大球場廂房睇波。
除了南華門票加價，飛馬亦設送雞髀汽水套餐的100元VIP門票，同時亦推出睇足8場主場賽事的500元季票；今季移師將軍澳運動場作主場的東方，除提升票價至80元外，亦推出200元入會便可觀看東方全季主場賽事。另外，YFC澳滌亦選擇對「BIG4」加至80元。

頭二好似窄窄地 頭四啦

飛馬亦設送雞髀汽水套餐的100元VIP門票，同時亦推出睇足8場主場賽事的500元季票

閔俊麟比人彈鐘
垃垃隊新援咩樣？

元朗個場改早啲啦

正式宣傳巨無霸餐係青山之友之首!

試過一次試下坐入去VIP區, 感覺唔錯, 仲有paco點頭打招呼

不過見到d廢伯冇得好似平時咁坐中間幾區嬲嬲豬就搵康文處女職員黎屌發洩不滿

垃垃之前D新援新聞好亂下
其實苦力中超六壯士係咪唔黎，香港冬窗完左都無聲氣，上場上陣果D都係季初黎香港打果班

黑食黑! 好波!

而家睇西波南華八十蚊
傑志都一百
大腸一百送雞脾汽水簡直係超級抵屌

富力個堆有啲因為中超U仔新政策所以唔放佢地落黎

有幾個嚟，未有工作証，包括省港杯台柱涂東旭

接左尹鴻博棒

油渣蒜盤打唔響

得閒搞下限時優惠 入場張飛尾包雞脾汽水有無得諗

由講開始到上周，苦力成4-5星期無比賽，工作証都未得？但香港冬窗唔係完左咩

無人賽前分析傑志聽晚場波？ 因為明知輸硬？

ok

自從上次流浪對南華中左伏之後 我建議大家唔好入場睇南華了 好後悔

泰可x 有無可能搞得掂支那

死南犬何老x 點睇？

垃垃隊好似簽左東區隻塞爾維亞鬼
不過完全冇官方新聞

佢有上拉登咩

2:4果場???

垃垃style係咁 請接受

no
流浪 0:1 南華個場
岩岩早2日先踢完

無可能，個亞冠資格抽籤攞到，外援阿杜域，片野，泰超第8，上港有oscar,hulk
澳洲佬就可以打低申花

隊野防守好差

阿杜域片野吊打班巴西狗啦

..Lazar Vidic sign for Hong Kong premier league team BC Glory Sky

有乜唔可能
JDT班友都上官方FB J可以KO大板

莫講無官方新聞，連足總，都無

老虎變病貓

傑志班友都上連登 J可以KO蔚山

wiki ?

google過佢係中鋒
得米83幫唔幫到我hold波呀

呢度夠有人j傑志可以ko蔚山

總領隊

都冇乜好分析

希堅奴都係得米86

有無好講 傑志控球都唔知掂唔掂到波

傑志入到今年亞冠分組賽，我同全部大西北港足手足一齊屎水淋頭

應該係得x志x領x覺得有得打

請兩個問題:
1. 聽晚有無直播傑志?
2. 東方亞冠飛幾時開賣?

1.fox sports播，正常係要有Now先睇到 (咁但係未有手足搵到Link)
2.而家東方會員可以去灣仔買套票了

去左英國讀書，Bradford college，同校仲有另一個傑志u仔楊弌容

楊弌容j片：

連揀主場都柒過人

偷唔到雞!
不過, 對旺角場黎講係好事

咁老實講 油佛同飛腳既差距無傑志同韓仔咁大

一來j league 球隊唔重視亞 踢j league 既土炮又唔夠踢韓職既土炮勁 再者飛腳近年因為搬球場縮左皮 實力無以前咁強

THX
咁幾時到普通市民買

2:4場波不知幾好睇!

今年簽返d勁人

東方會稍後再公佈

好後悔無睇到個場
個場流浪無Jord9 球皇朗 不知幾正

素可泰其實上季先升上泰超，泰超第8,杯賽入4強，再抽到亞冠位，已經可以話超額完成，都希望阿杜域加油

無眼睇

跟

人類妄想合襯 太想合襯 才因此傷得更深

foxsport唔驚無lin啦
foxsporthk播得就通常東南亞既fox都會播
因為fox買哂東南亞既亞冠broadcast right

有無邊個好值得睇？

泰超個亞冠名額點玩？第8都有得踢？

盃賽冠軍，因為泰王過身，個冠軍係四強抽

上年泰王死左，所以打唔完賽季就停左，
所以有部份名額抽決定

日本仔土炮＞韓仔
韓仔打亞冠屈鬼先咁勁

有link就好

佢地聽晚隨時輸得多過傑志/佐賀

有球皇朗啊

傑志豬仿效upset春 明大踼聰明足球

之前分析咗
結論：傑志贏波機會5-10％

標準灝天新鬼 Vidic 應該點改譯名？
姓莫

有無詳盡分析呢個概率點得返黎 同埋個5%誤差出係邊

你比人打下j啦，唔通要佢講傑志贏既機會係零咩

誤差在9up

油渣

電腦分析

傑志贏波機率係33%

利伸超級電腦分析

傑志天日一係贏，一係輸，所以贏機會50%
ps用咗我島久保計算法

咁高

電腦分析，95%係7，5%係JACK, 唔係7哂就係會打哂J

90分鐘內賽果

講到咁真，人地會信架

駁吾刀

亞洲盃支那噓日本.gif

邊有人會信

港足condom未穿時，成班忽然球迷咪會打晒J話香港波無撚敵囉，宜家condom已穿，有撚街外人睇咩

連登仔分析＝9up出來
不如睇下外圍賠率

聽晚咁凍 妹祖係前場無供應無波踢會唔會冷親

因為凍, 佢唔想冷親, 咁就唔會再妹下妹下, 前面不斷走動
蔚山現代小心了

在巴西成長的辛祖卻大呼「叔叔不行了」：「巴西天氣一向較暖，很少會低於20度，我在場上跑跑跳跳半小時依然覺得很冷。」加上辛祖今次操練忘記帶手襪，更四周問人借一對，被同胞費蘭度恥笑。

聽晚將會係妹祖踢咁多年波 跑動最多既一場

3月作客佐敦場friendly已正式放上fifa官方page

佐敦邊個場踢？

時間同地點都未有資料, 總之係23號先到安曼友賽, 再轉去貝魯特28號同人打真軍

佐敦佐治五世公園

佐敦上個月於杜拜中立場同格魯吉亞踢過場友賽, 贏1:0

主教練朱志光在記招上，再度強調球隊今仗的爭勝決心：「我會叮囑球員今仗必須踢得聰明一點。」

老老實實唔係試過有港隊比賽係現場買隊都要手續費咩

聰明足球

試過

東亞盃係咪

參加埋亞協，你話呢？

原來傑志隊內日日被非洲音樂轟炸

亞冠盃 蔚山新帥：清楚傑志「雙金」弱點
上任不久的蔚山現代主帥金度勳，在對傑志的賽前記招上談及「藍鳥」兩名韓援，表示與金東進及金奉珍各有淵源：「我與金東進曾一起效力國家隊，之後亦曾長時間任金奉珍的主教練。」他認為金東進向來優秀，擅於振奮球隊士氣，經驗豐富之餘又非常了解南韓足球，他笑言：「我也要反過來找他談談，了解一下傑志的事！」

對於「前弟子」金奉珍，金度勳指這位中堅的速度及鬥志俱佳，但亦強調：「我很了解他們的特性，因此有信心指導球隊，對傑志取得入球。」

唔係得朱力士係非洲人

點解東區咁多錢簽外援？
又兩隻塞爾維亞鬼又安達
之前淨係知安達打東區

但係安達同Vidic都半季走左
華人都走唔少

好明顯係打假波賺外匯啦

安達去左邊

Younes尋晚入波
大家估下香港隊可以走漏佢幾多次

最近d post推得咁快

安達仲做緊我隊業餘隊教練，應該仲係香港有班落

駿其，尋日踢完
同場好似仲有安尼頓個仔改打中堅

垃圾冇人理，慘。

老老豆豆 見足腫咁有心備戰亞盃外
希望好似上屆咁
作客打和西亞黎巴嫩
翻到主場再絕殺金正恩
頭兩場拎四分
不過豪歌今屆都矛得踢lu

영웅조선의 새로운 체육신화를!
朝鮮體育英雄的神話！

有泰乙杜奧巴 勢必大數小玻仔

印尼踢學界冠軍收港紙300有5萬人入場是否弱智？

南華日本仔球皇片

咁多膠POST, 唔推得快就奇!

開頭大家講兩句膠野, 之後都出返D POST 講波

而家得返D 劣J POST, 不停吹奏

尋日見識到艾馬係甲組有幾好用

開頭D 傳送, 好似陳柒比艾華咁.....彈到好遠

D 射門真係

簽返中村無咁嬲la

油渣想縮骨，佢同派路域都係量地一排，可以壓價

和得8倍
外圍佬究竟有冇睇對河內個場

艾馬艾馬屌你老母？

咁不如出返肥軒, 上場至少肥軒有D 驚喜, 重有D 貨賣下

岩岩法國黎緊個禮拜有兩場東方對XX

正式宣傳巨無霸餐係青山之友之首!

-

分享自 LIHKG 討論區

聯賽+菁英盃，2場都冇live

可返高登

亂鳩咁彈d波

真心, o個邊高質左!

聯賽有喎

一粒老鼠屎

聽晚韓國有冇電視台直播？

同意，條友似一般料

夾埋魏釗先有加乘

仲簽人咪粉碎咗下季唔再搞嘅傳聞

有冇計過有幾多人過咗檔過嚟

傑志入到今年亞冠分組賽，我同全部新界東港足手足一齊屎水淋頭

傑志明日就會在亞洲聯賽冠軍盃外圍賽附加賽作客挑戰韓職球隊蔚山現代，爭取分組賽入場劵，今日進行了官方記者會，教練朱志光表示，亞冠盃是全隊的夢想，會盡全力希望晉級。

朱sir指：「南韓球員比我們本地球員更強壯，[url]但我認為球隊的入籍兵的身體質素亦與南韓球員差不多，[/url]我相信一班球員都會搏盡，因為我們全隊都有一個亞冠夢，大家都想參與亞冠分組賽。」他又指出，除了強大的對手外，天氣對球隊亦是一大難關：「雖然天氣是一個很大的障礙，我們長途拔涉由香港來到，目的一定是爭取今場勝利。希望球員今仗能踢得聰明一定，要踢得穩定，因為如果經常失去控球權，球員會流失很多體力。我抱有好多希望，能在明日一仗贏出。」隊長盧均宜就指：「球隊已準備好，信心一定好，雖然天氣較冷，但已開始適應。我相信對手現時不在最佳狀態，相信明日能擊敗對手。」

曬氣 入到分組賽即刻自貼 唔講咁多

有冇人覺得希堅奴好有星味

完全冇人夠佢跑， 一個直線反越位就玩曬

你咪又係貼個BIG MAC出黎

突然諗起上季我傑作客南華，假奶衝緊去傑迷區想隻揪，點知比荷蘭人Richard 兇返轉頭

另外睇返足總網，開季垃垃唔要個隻巴西外援係東昇度屈緊甲組機，9場入13球

南華係咪見南區個日本仔踢得好就求其執件呀 呢件差好遠
lm等睇一個月內雞

1米98嗰個

no
費比安尼，先係198

更新：
二十度，伍怡欣打卡，華杜斯練習朱志光的控球踢法。
十五度，辛祖玩Instagram；華杜斯學中文。
十度，林嘉緯練罰球；華杜斯派利是。
五度，辛祖向費蘭度借手襪；華杜斯開敞篷車遊蔚山。
零下五度，金奉珍食泡菜；華杜斯在戶外做匈牙利烤肉。
零下十度，溫俊心跳加快；華杜斯戴手襪。
零下五十度，黃洋做掌上壓；華杜斯延後室外訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，艾力士吃光酒店食物；Dora抱怨華杜斯的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；華杜斯終於說：「Istenem, hideg van kint！」
拉登仔：「最近天氣開始轉涼了！」

無追post 點解講華度斯既？

祖連奴

華杜斯：「其實我在歐洲球壇闖蕩多年，早已習慣在這種天氣下作賽，因此並無感到有任何特別。事實上，周二的比賽又不是在西伯利亞進行，因此毋須過份憂慮天氣因素，作為職業足球員，無論任何環境都要盡力求勝，今戰亦不會例外。」

屌，墓臭踢甲組都屈一季41球啦

曾賤晃都入廿球

忠告：xxxxx xxxxx

若要生活好......

聽日早啲返屋企 一定要有拎呀

開ot啦

借錢梗要還.....

頭先係街見到個著東方波衫跑步的肥仔，係咪你？

barca football!

We Are Here📍
傑志正於比賽場地蔚山文殊足球場進行賽前「踩草」訓練。

More to follow....

我基

有無ching會跟東方作客

睇落唔似好凍

on9

發覺好多ching對我真身好有興趣

廣州就可能上

係？pm我

不了

肥鳩之歌
是鳩也是肥 十分肥叫做鳩邱
去考海關 盡早收山 自嘆冇運行
元朗有個大鳩頭 場均失波六七球
呢個肥鳩柒下柒下 又失多幾球

big mac可唔可以唱呢首

肥鳩之歌
是鳩也是肥 十分肥叫做鳩邱
去考海關 盡早收山 自嘆冇運行
流浪有個大鳩頭 場均失波六七球
呢個肥鳩柒下柒下 又失多幾球

是鳩也是肥 是鳩頭要搵窿捐
係咁撚失手頂高波 中出四五六
流浪作戰勁失球 入港隊都冇出頭
想出名但身手差 唯有繼續愁

真身當然不講足球，方便溝女。

好
今晚唱

求PM🙇🏻

祖仔pm我bigmac真身ok?

其實幾度真係唔算凍，香港間唔時都會，香港濕凍仲難頂

十三哥講得好岩 講埋啲垃圾波嚇走人牙

原來郭家明都只係AFC A License

劉學銘，你個連登ac叫咩名？

E.Lamela

陳偉豪

用呢招扮自己唔係劉學銘

我係朱志光

我係費蘭度

乜呢啲有得睇既咩

我係mk聰

日本高中香港根本就無得學
人地搞得起係因為美式運動文化深(主要棒球)，即係校園做青訓，之後球會選秀個d，開始搞足球個陣都係照用美式青訓體制
近年球會青訓先開始入返主流，但係校園足球都繼續有佢既地位

香港既學界賽，先唔講無人地美式運動文化
入到最後階段d校隊d球員全部都係球會青年軍，換件衫就變隊友/敵人
不如搞大青年足總盃好過啦

台灣越南友賽
香港紐旦友賽
備戰亞杯外

hello my name is Everton camargo

原來lamela係學銘

積施尼新隊友恩哈路

上季毅然拒絕中超邀請
下季就抵受唔到金錢誘惑

唔係會員無得跟車 不了

上季打得好，今季打得西

可能唔岩馬沙利套逼搶用，又有錢收咪走

唔講青訓模式
講真唔搞到咁邊有咁多人注意
利申：頭兩個階段都有睇

唔講決賽果兩隊
其他隊見到入到決賽可以有咁既舞台都會有動力d
(雖然打起都係會比名校買

我老母做屯門某間中學小食部，佢話成日都有啲運動叻嘅學生無啦啦冇再返，問啲老師先知俾名校挖咗

買人既調外國一樣有買 必然會發生既事

所以我支持杜絕學界買人

香川真司係球會青年軍出身

Huang Yang (黃洋) CDM 🇭🇰 || Tackles & Defending Skills || Kitchee SC (傑志) || HD ||

踏上這無盡旅途

隊波入左 烏雞 屈福特 格蘭個聯盟

長春亞泰

高招

高質到有人提議搵人moon住執波仔
咪一鳩樣

著港超波衫有幾on9
我平時都有著傑志衫👕出街

yes,d名校要威威，on 9

我係話緊你on9呀 見到有人著東方波衫就話係我

學界屈 d 唔識踢波有鬼用咩

有辣有唔辣
名校資源當然多D
但係咪個個入到名校都可以一路打到上去
從最根本問題著手
香港學校要更重視體育

黃洋可否不要老

睇完流馬尿

唔係重慶力帆咩
力帆簽左多仔個阿祖安拉莫斯，再借左去格蘭納達

真係好鍾意佢
特別係佢肯主動融入香港文化個種態度

肥鳩之歌
主唱: 巨無霸餐

是鳩也是肥 十分肥叫做鳩邱
去考海關 盡早收山 自嘆冇運行
流浪有個大鳩頭 場均失波六七球
呢個肥鳩柒下柒下 又失多幾球

是鳩也是肥 是鳩頭要搵窿捐
係咁撚失手頂高波 中出四五六
流浪作戰勁失球 入港隊都冇出頭
想出名但身手差 唯有繼續愁

港超Eason=Big Mac

據報恩哈路在長春亞泰的周薪高達19萬鎊，但他表示自己以前曾拒絕更高出價：「我想留在英超比賽，我認為自己仍可有更多貢獻。我曾拒絕更高出價，甚至是現時所得的3倍。我不為所動，但今季我無法取得穩定上陣機會，27歲的球員總希望每周末都可比賽。」

青山三虎

跌watt左好多
上季好似華夏斟佢
今季就加盟護級球隊

好鐘意黃洋x2
講廣東話真係好j
希望樂仔接到班啦

希望黃洋可以踢到40歲

首差半步係咪鏈住春袋咁唱

齋比位置好似胡晉銘似佢多d
兩個加埋接到黃洋班都滿足了

樂仔加晉銘

Panda Yu Ming · Dan Wong和其他86人的朋友
唱得幾好聽

真係柒到我都唔敢唱

我為港超犧牲

屌好唔想make stupid people famous，但天光陳日日係fb俾人屌到反艇真係好好笑

有冇圖

天光陳on9 d定係俊立

我都睇到笑撚到停唔到
好撚死正

一定係天光陳

俊立起碼行不改名坐不改姓
天光陳

屌唔好提了
琴日坐元朗球迷區
佢無啦啦走左落看台屌中國輝
話膠鵬好過佢
成班都忍唔住笑

天光陳係咪係韓國上緊連登

除了片中講的skills ，黃洋最強的係穩定性，來香港踢咁多年咁多場波，水準都係穏定地高
同埋佢中途有幾年係去咗工作同讀書而無球會正式訓練，一踢返波都可以做到香港頂級；如果佢無停咗幾年訓練，絕對有能力打中超

as a matter of policy and resources allocation

名校又要培訓學術精英，又要同時培訓體藝精英，根本唔化算合理

理想係中學開始已經有理工/職業學校

不過一來華人家長心態問題

二來更深層來講，香港嘅政治經濟結構過度向地産金融傾斜，入行做體藝尤如賭博 (其實亦都同時因為經濟結構單一，産業面 細，連帶限制咗好多專業本身嘅發展，好似 sports law 同 arts law 喺香港係好唔成熟，當然 sports 更差因為近乎無發展)

同香港教育制度問題同理，你當佢係體育問題尼搞，係見樹不見林

chang ray
btw陳柏文同edmond chan唔係同一人嚟咩 姐係 edmond=陳柏文=陳晨曦?

陳柏文好似係仔

戰～力
啱先聽住洗碗差啲碗都跌爛埋

Chang Ray高質架

唔好屌錯Edmond Chan，Sunhei Chan 不是edmond Chan
連登 古巨基joel＝Albert Kwok＝Chang Ray

特登開嚟聽，第一個字已經走音

屌你肥鳩去埋三虎個fb留言

何止肥鳩
仲有球皇昌

圖

黎耀昌： @鄭松泰

邊個鄭生

球星昌有冇上連登

係咪當左佢係鬆泰

professor

青山有冇性趣趁機屌鳩球王朗

Yiu Cheong Lai
Leung Hing KitRio Leung Kwun ChungCHAK TING FUNGHokhei LamChun Yan LawWegener MarcoJacky Leung Nok Hang
Like · Reply · Just now

不得了

屌玩咁大
禾明明係龍門後既一條小毒撚

黎耀昌你不如@@撚晒成隊省港盃既人算啦

原來ching都是波仔

唔是波仔 我平時教補習的
我旺角場鍾意坐龍門後姐

冇波踢都一日27頁

想問下傑志聽日幾點踢
會唔會有直播

推到上我撐本地波

香港時間6:30pm
Now 672

Big Mac Fb係咩 ？

牙霖

bigmac hkgalden

錫章

賽前練習

R2D2

肥鳩如果考到海關
港超又少左樣野笑

上年無啦啦有條女add鳩我真身啡屎卜，然後話係外國返嚟冇咩朋友，想識多啲人，仲要幾省鏡，大家傾吓計，之後問我平時有咩喜好，我話冇呀都係去球場睇吓本土波，同啲廢伯吹吓水或者互屌老母咁，閒時上網睇吓巴布亞新幾內亞超級聯賽再寫文扮吓文青呃like擦吓存在感咁，屌佢一講完佢頭也不回即刻解除我好友，仆你個街死八婆。

召集巴打逼鳩上左位嘅bigmac自貼

全部女人都係雞

推到三虎上方向報

上左百份報既話咪變左大公文匯cap熱狗fb圖咁囉

認真十三哥打咩工

希望大家支持傑志
唔好曬時間係我到

好事。約旦唔差，同黎巴嫩實力接近，早排約旦都約過黎巴嫩打幾次，港隊揾啱對手。

總算做返次好事

我準備好你走數我就日日追數

希望百份報d妓者見到邀請狗公碧咩接受訪問
搵埋肥鳩同鬆秦

龍小菌咩而家
出聲唔出樣

攞我同佢比
南華羅曉聰你死左去邊

我同行

釜山運動場啲石椅我有份油，旺角場啲扶手都係我有份油，油吓油吓又一日嘅工作，大球場廂房走廊天花石膏板我有份落紙帶批灰，一啲幾乎所有球迷路經嘅地方都經我修輯，你哋去旺角場疴屎嗰時記得望上天花，係我開機噴上去，雖則黑蚊蚊冇咩好睇，但我噴完成身黑晒成個艾力士咁，都叫用血汗换返來。

你搵9527同總領隊一齊挽啦

屌用錯ac

個廁所唔係有假天花嘅咩

跪求聽日link, 已經all in 咗傑志，準備上樓

盧仔同流浪反左面了

請不要自殺

請記得自爆

聽日對面韓仔贏有幾倍？

當日佔旺，13哥有去保護班學生

大阪主其他6.25

一定唔洗自爆
除非金奉珍離門40碼笠死對面再守足90分鐘

34賠，上樓不是夢
知我係邊個勿起底

外國莊家最新賠率走勢

佢個假天花假到可以望到個底，懶有氣派實際多鳩餘設，如果係唔見光就是旦搵個阿姐鏕都得。

正路。

其實泰超頭幾隊對下嗰啲球隊實力都唔係話咁好，唔好畀蒙通嚇親，好在泰超揾嘅外援唔差帶動到隊波。

布里斯本獅吼比賽前一日先確定亞冠 sponsor

上一 round 對獱狗環球好似得 number

澳洲本地賽就一路都有另一個 sponsor

集氣
傑志要贏
唔想含淚撐東方

只有一招可用，就係大巴戰術，呢種戰術亦都好睇個龍。

繼續跪求live link, 希望有巴打可以開stream

即係係咁先

喜般問得好高質

可以睇睇hahasport同lemonsport有冇，通常好多外圍開嘅波都有link，正所謂有賭就有link，連立陶宛甲組都有link，亞冠外應該有嘅。

唔該巴打，不過上一場都係要靠呢到嘅巴打stream 先至睇到，所以今次早啲上嚟問

問返朋友先知 原來琴日冇眼光
屯門邀請隊有陸平中 基頓 比圖 好似仲有聰頭

等睇膠鵬接唔實傳中波畀人隊入

所以大家要集氣畀膠鵬

剩係記得佢補時傳失波 狄恩嬲到掟樽

睇番琴日樂仔刷左球助攻，比得係唔錯

[디스이즈풋볼] ACL 플레이오프 진출한 홍콩 명문 클럽, 키치SC는 어떤팀인가?

件件件件件：Welcome to Kitchee

隔離 post 個D連甲一港超都未入過場話支持本地體育真係好虛偽

係FORUM用KEYBOARD支持本地體育！

唔知鄭展龍幾時好番 佢條片真係好好j

已復操，但狀態

膠鵬今次會派膠？
不過豬sir話今次都用352 wo

狀態差，要減肥

上場左羅連波都比唔到
肥軒都叫做到一兩下野

LM之後要打閘

我島狗保看足球

中華男足在2016的國際賽，僅今井敏明前總教練執教時出賽蒙古，黑田和生總教練於東亞盃第二輪對關島時，這兩場沒有失分作收。中華男足的比賽對象，強度不再是亞洲末段球隊 ，使得後防不穩的問題浮現。上半年更有陳昌源與殷亞吉，因為中華足協與教練團的問題，相繼缺席6月以後的國際賽。至此本土後衛群當自強，對於鎮守中華男足大門的守門員，更是一場場的嚴峻考驗。

本篇總體檢即以守門員為主軸，檢視今年中華男足登錄與出賽守門員，出賽場次、時間與勝負總況。接著談論本年度主要出賽的守門員，撲救險球有何空間的特性，長傳球與球權喪失的關聯性。希望讓黑田和生總教練能在3月，於河內與越南男足的友誼賽，乃至國內舉辦的亞洲盃第三輪與土庫曼的小組正式賽，及早因應守門員人選有限的隱憂。

五、守門員的出賽總況

今井敏明前總教練於6月，亞洲盃第二輪附加賽第一場啟用潘文傑，試圖改善中華男足的防守問題。潘文傑出賽造就主場一度領先，最終遭柬埔寨逼和，逐漸朝向勝多敗少邁進。檢視中華男足於2016年登錄的守門員，有呂昆錡、邱育宏、蔡碩哲、潘文傑等四位，實際出賽則以邱育宏9場、592分鐘最多，潘文傑6場、508分鐘居次，呂昆錡1場、47分鐘第三，蔡碩哲始終在球員區、尚無出賽場次。

呢場係近年難得同西亞國家隊既友賽，希望到時唔好俾對面嫌廢放飛機 or 唔好因為港超球會唔放人唔夠腳而取消

有無ching覺得學閪踢得幾好

4外援only

口裡反
身體係咁入場

肥軒同學西兩個比人百屌既都打得ok

昨晚又有傑迷出發去韓國支持傑志

點解上次約唔成土庫曼？

對面走數

今朝起身睇笑到我仆街 係咪要廢到北馬咁先叫末段

個鳩育宏真係笑話黎 人地鳩踢個波十幾層樓高 跌返落黎入撚咗 係咪姓邱嘅龍門都鳩鳩地

我夠膽講肥邱完勝

有冇罰佢哋錢？

傑志！

今日特登著成身藍色

如無意外今晚見

oncc
日本顏值王南華試腳

剛取得2連勝重返聯賽3甲的南華，在冬季轉會窗關閉後繼續增兵行動。曾外流阿根廷、印度及泰國的30歲日本攻擊球員加藤友介，周一出席假石硤尾公園的操練隨隊試腳，「顏值」頗高的加藤近日初為人父，他表示如獲南華取錄，便會帶同妻子及初生兒子來港展開新生活。

踢過阿甲 力爭合約
南華足主張廣勇昨親到球場與新兵見面，他表示澳洲外援賴恩格菲斯於轉會窗期限前離隊，教練團認為有必要補充亞援空缺，在主帥狄恩推薦下安排加藤友介來港試腳。加藤友介出道早期效力阿根廷甲組球會颶風隊，其後到過印度及泰國落班，去年11月因泰王逝世賽事暫停而再無比賽，月初回日本探望初生兒子後來港。加藤表示從網上渠道對香港足球及南華略知一二，他說：「南華是香港知名球會，首次參加訓練感覺甚佳，球員都很友善，我會努力爭取合約。」

此外，足總昨公布2月19日港超聯南華對香港飛馬原定下午2時30分在旺角場舉行，賽事改在同日晚上8時於剛維修完畢的將軍澳運動場舉行。張廣勇表示不同意改動，希望足總維持原有安排：「此事少於一個月通知，且由日波改為夜波，恐怕球迷不會接受。」

傑志為了挑戰亞冠盃分組賽席位，在過去的轉會窗簽入兩名前國腳級人馬，韓國的金東進以及匈牙利的華杜斯，朱sir盼兩人的經驗有助提升整隊臨場發揮，而兩人暫時亦不負所託，在上一輪協助球隊主場險勝越南球隊河內FC 3：2，首次打入第3圈附加賽。但作客韓國蔚山現代，不論在實力、往績及天氣都對傑志不利，往績上自亞冠在2009年實施外圍賽制度起，韓國球隊3次出戰都輕鬆晉級，其中河內FC的前身河內T&T近兩年都被韓職球隊狂數，兩場合共失10球，數據完全落入下風。

料攝氏5度開賽
天氣方面，香港時間晚上6點半開賽時約為攝氏5度，隨比賽進行更會降至攝氏2度，對於香港球員或部分巴西入籍兵或難以適應，朱sir亦感擔心﹕「香港10度以下都少有，要克服有困難，而提醒龍門王振鵬即使球隊進攻亦要保持郁動，亦不確定場上球員有多少體能，故甫開賽不會輕舉妄動。已叮囑球員踢得聰明點，因在這環境下要重奪控球權更花體力，先穩住後防，盼在死球偷雞，我們亦準備更多大褸及暖水壺，盡量令球員保持溫暖。」

而還鄉「作客」的金東進，亦感到香港與韓國的冬天差天共地，因只有兩日適應當地氣溫，故他提醒隊友要比平日做更多熱身拉筋，才可更快投入狀態；而華杜斯認為今仗是球隊全季最關鍵一仗，更令他引頸以待：「這是我來的原因，我喜愛出戰這種令人腎上腺素上升的比賽。」他明白敵軍實力在傑志之上，但認為勝利是最佳的取暖方法：「我在匈牙利不時都身處零下10度，我知部分隊友未必習慣，但對手仍未開季，我們上仗則已展示出實力，我們不是去曬太陽，最佳的取暖方法是贏波晉級，因勝方通常都會有窩心的感覺。」

防線以韓制韓 艾力士傷癒
料傑志今仗會繼續排出近期採用的3中堅陣式，由韓國「雙金」金東進、金奉珍伙拍艾里奧鎮守中路，華杜斯及黃洋則在中場作為第一道屏障，前線則繼續倚靠費蘭度的突破及上仗絕殺功臣林嘉緯的創造力，而另一入球功臣、剛傷癒的艾力士或會繼上場後再充當後備秘密武器。

我們不是去曬太陽，最佳的取暖方法是贏波晉級，因勝方通常都會有窩心的感覺。

華佬
希望伍件出多啲＄留低佢

東方有咩唔好

如果今日傑志出到線
今年唔再J 512

有你囉

呢D咪叫專業囉

對不起，我今天夢遊了。

從來冇丁過

作客球迷多過巴黎聖日耳門

華杜斯出盡奶力會係咩級數

唔會享受比賽先

歐霸級數

唔會夢遊先

垃圾球隊

我唱首歌支持下傑志 大家覺得好唔好?

再垃圾都是榜首
用實力擊倒盲反

一定係

實力同管理兩回事
先後兩個小學雞班主po whatsapp出黎鬧交
後有亞冠資格跳出跳入

平時係香港行行企企都超超地班

肥邱唔計身材同d柒野都算係個合格既龍

感謝樓主 ！

今晚朱蛇又343

Betfair 傑志賠51

踢踢下咪又係901

俾多佢啦

啲賠率真係差好遠，後悔晏晝36賠個時買咗

343 -> 541 -> 901

駁唔到

買豪宅變買居屋

買一萬賠51萬

上樓好機會

讓Bluebird 燃亮我吧
我滿有信心
沒苦惱亦無懼怕
Kitchee的火花

讓我心 強烈跳吧
跳躍似火花
跨出每步懷自信
不空口講話

呀呀呀
不開心永不想它快些快些踼波吧
呀呀呀
顯身手蔚山被我都打垮

冷的風問誰怕
將冬天趕回家
望亞冠向著前路去
一起衝衝衝 衝吧

原曲?

集氣膠鵬
希望你今晚唔好再派膠

link？

足球小將 片尾？

再買

全城集氣

傑志對蔚山今晚幾點開波？

Now有無直播?

Av＝大空翼
黃洋＝三彬淳
朱sir＝勞比度叔叔

672

6:30pm開波, now672直播 (fox sport台)

膠鵬 = 森崎

一開波變1000啦

今天夢遊了。。。

已經幻聽到佢呀～呀～呀～～嗰幾下會幾刺激

對不起

Av＝三杉淳(打唔足全場)
黃洋＝松山光(夠努力)

亞冠盃外圍賽第三圈 蔚山現代 vs 傑志

森崎由小學廢龍打到做日本三號門將，正常射門差不多一定救到（輸超必only）
阿鵬啱啱相反，救超必好勁，正常射門派膠

alex chu＝勞比度叔叔
alex chu jr. = 戴志偉

好似係台灣對汶萊第一回合

森崎有三フルボッコ(失点) 集

80年代足球小將片尾曲 - 傑志亞冠版
主唱: 巨無霸餐
作詞: 清海軍節度使
原曲: 80年代足球小將TVB片尾曲-張衛健

讓Bluebird 燃亮我吧
我滿有信心
沒苦惱亦無懼怕
Kitchee的火花

讓我心 強烈跳吧
跳躍似火花
跨出每步懷自信
不空口講話

呀呀呀
不開心永不想它快些快些踼波吧
呀呀呀
顯身手蔚山被我都打垮

冷的風問誰怕
將冬天趕回家
望亞冠向著前路去
一起衝衝衝 衝吧

呢d生死戰 派硬膠

深圳市足球俱樂部主辦的2017“佳兆業賀歲杯”足球邀請賽在龍崗大運中心拉開戰幕。深圳佳兆業與同省兄弟梅州客家在揭幕戰中相遇，第28分鐘，客家隊外援傑帕率先破門，而深足試訓球員董洪麟在下半時第60分鐘攻入一球，助深足扳平比分，雙方最終以1比1收場

梅州客家的首發陣容為：李志豪、桑科、石鴻俊、唐吉格拉、傑帕、朱恩樂、楊文吉、霍亮、侯宇、高志林和郭靖

請珍惜442......(認真)

【晴報專訊】亞冠杯今晚上演一場過的附加賽，港超聯代表傑志作客韓職球隊蔚山現代，爭奪亞冠分組賽入場券，傑志揚言要創奇迹。（now672台今晚18︰30直播）

傑志於亞冠杯外圍賽第2圈主場加時3︰2擊敗越南代表河內FC，歷史性晉身第3圈附加賽階段，與蔚山現代爭奪E組席位，同組尚有日職鹿島鹿角、泰超蒙通聯，及中超上海申花主場對澳職布里斯班獅吼的附加賽勝方。

亞冠一向是中超、日職、韓職及澳職天下，回顧上兩屆東亞區附加賽，泰超及越南球隊作客均輸波收場，故港超球隊亦不被看好，加上蔚山當地天氣寒冷，晚上只有六度，對傑志而言更是難打，但傑志隊長盧均宜揚言可與蔚山現代抗衡：「我們都為這場比賽準備了很多時間，雖然天氣較冷，但已開始適應。對手尚未開季，狀態未算最好，相信傑志有機會勝出。」

傑志教練朱志光稱球隊有個亞冠夢，有信心可首次闖入分組賽：「天氣是很大障礙，但球員會以穩健為先，因如經常失去控球權，會流失很多體力。隊中有兩位南韓球員金東進及金奉珍，前者更踢過世界杯，其經驗可帶領球隊勝利。」他又指蔚山換了主帥及多位球員，為賽事帶來變數。

金東進表示，蔚山始終是韓職其中一支實力份子，尤其要提防對手陣中的10號球員李宗浩及外援Ivan Kovacec。

奧斯卡上港首演
同晚另一場附加賽，中超勁旅上海上港於主場鬥泰超素可泰（now670台今晚19︰30直播），上港今季以6,000萬歐元從車路士簽入奧斯卡，是該位巴西中場首度為新東家踢正式賽事。上港今季亦有前車路士主帥保亞斯上任，本身陣中已擁有另一巴西國腳侯克，實力比對手大超班。

點解d 人咁執著香港波開波前show 出黎排咩陣
泡菜金排433
最後咪又係901

陣式唔重要
重要係點用
唔係話擺左個陣就好似打online game會自動有效果

Bigmac Hkgalden 應巴打要求而唱 歌詞不化表我係傑迷
啱嘅
支持不等於傑迷

傑志終極大落飛 ！

G持你入到分組賽再場場比人456 唔比嫁

高登基去大韓民國旅行──從金海國際機場, 金海国际机场, 釜山。
3 小時 · 大韓民國釜山廣域市 ·
Kitchee all the way
即與買機票去撐愛隊！只係著左一件短袖傑志波衫,pastport,10000yen就出發，傑志加油！

Ken K. Ng 韓國真係凍，唔好亂嚟。要借衫出聲，可以睇吓球隊有無多一件半件！
讚好 · 回覆 · 4 ·

版主成功引起daddy關心

10000yen

pastport

好窩心啊

傑國君主伍daddy愛民如子

我以為自己睇錯

大前日睇南華仲著哂䄛，今日著短袖？咪玩啦高登基

高登基都咁關心高登基

上次打河內踢足120分鐘無問題
其實av而家體能好咗好多

70分鐘後開始叉腰
企係個場到企到120分鐘 唔代表夠體能踢120分鐘

我唱成點

世界級

真乖

連登莫耀強

係港超 Eason

合約戰士黎講都算高汁

認真 有得買真係可以小注和波

買外圍犯罪證據

報咗驚

會唔會太誇張

可以sd去傑志等佢地比賽前唱

青三古巨基

唔會

同流浪打氣哥參唔多

call 999 already

右邊個金毛仔好型

小小地買一萬傑志win絕對值搏

傑迷到洒店大堂支持球隊

港隊作客卡塔爾賠率，參考下
1.16 7.00 11.00

當風吹起某年某一刻不肯遠離

冇now今晚可以點睇

上面有師兄會stream

辛祖便指無論對手是誰，都會以輕鬆心情享受足球。

主場個次呢？

搵唔到

波都未開已經享受足球

均宜享受足球

好記得對競技個場冇乜人嗌，個場好靜，均宜突然大嗌享受足球
即刻有觀眾話：享受足球？踼亞協呀屌你老味，返屋企享受啦

肥鳩咁矮可能都會失

其實依家d年青球員人工有幾多?中小型班果d

傑志預計陣容
域陀華迪斯
金奉珍 金里奧 金東進
盧均宜 黃洋 華杜斯 唐建文
林嘉煒 費蘭度
高比拜仁

自己上連登讚自己

如果有球隊請做Marketing 我即刻仆去做

三金中堅

一萬幾，垃垃隊除外
微博話我國計埋獎金有近三萬蚊，見錢眼開

343

唔撚駛還錢牙

有30k，應該除左南傑東飛都冇人俾到

我係到諗 如果香港咁多青年無機會 如果真係開多隊 甚至開多兩隊呀 有無得諗

人工 其實佢踢咩會都要比啦 入場人數一定唔多 除非有區議會協助大搞

想知大埔依家咩環境
今年好似有錢咗

alex仲未傷完?

今日出得

出唐建文打左翼衛就等於打少個
咁不如打番4231
推佢打防中
咁樣可能仲好
推大哥打前少少

人地車仔打343你朱蛇又打343
你估你車仔咩
一陣車毀人亡比人笑呀

你啲材料只可以整鮑魚菇 你係都要整鮑魚
最後咪又係倒

估計同上場一樣 後備席箱候命

不過我想了解下溫俊個病如何

元朗 流浪 果d呢?

流浪得啖笑
元朗萬尾

流浪今季有錢
流浪，飛馬應該有人近/超過二萬

邊個回合？主場 / 作客 ？

5件豬sir排陣唔洗你教

搵曉明教好過

南華妹下妹到上第三！

我朗第四

區隊集團今年跟得近

飛馬攪掂南華，我朗上三可期！

好thx

6點半開波？

最多後備

咁踢波都幾好搵啦 大學生22歲出黎先萬零蚊

蔚山現代是韓國傳統勁旅，2012年曾贏得亞冠盃，於今季有法國前鋒、上季聯賽攻入6球的費特歷文迪離隊，但把守龍門的有37歲的大國腳常客金龍大，奧運隊成員金承俊及邊緣國腳李宗浩。外援方面則有克羅地亞前鋒艾雲高華錫及奧地利小國腳溫別查（Richard Windbichler）。今季球隊換了韓國名將金度勳執教，他是金東進的國家隊隊友，直言十分清楚他的弱點。今次對傑志亦是金度勳首次正式比賽領軍：「球隊早在兩個月前開操，早前更到了西班牙集訓兩星期。」由於蔚山現代的外號為「老虎」，金度勳指明日一戰會向球迷踢出「老虎的氣勢」。

不過，睇翻以前oncc 訪問垃垃話所有年青球要從低做起，一開始一個月得六千蚊

仲要交左咁多學費

豬sir,戰術大師

不過，睇翻以前oncc 訪問垃垃話佢隊波所有年青球要從低做起，一開始一個月得六千蚊

費蘭度成左路奇兵

教練朱志光明言今仗會以3-4-3出戰，更指此陣式十分合適費蘭度發揮：「費蘭度十分有活力，要他在前線走上走落也沒有問題，即使將他移後一格踢翼衛，對方也很難防守這種爆發力強的球員。」今場附加賽一場過決勝負，晚上6時30分開賽，90分鐘打和便加時30分鐘，再打和便互射12碼決勝負。

之前蔚山現代派咗人來香港睇傑志，費蘭度唔算奇兵啦

仲講用費蘭度踢翼衛!!!!!!!!上次用左即係前面無突破後面無防守，唔好玩啦朱蛇

in 朱蛇你要信

押韻

同巨無霸餐食緊飯牙
巧靚囝牙

貼佢出尼

理文科水唔只啩

oncc寫係

may be

曉明sir高質

9up

1000m皇馬都冇

1000m = 1,000,000,000

1億歐羅姐皇馬點會無

今晚傑志難踢

主

唔係首回合作客咩, 好早就輸到三四球, 跟住直播好清楚聽到有人嗌"享受比賽!"

係作客嗰場
均宜係右路同好似藍絲明講

傑志無泊開大巴 無意思

主場都有

傑志亞冠外主題曲《冬之鳥》

讓Bluebird 燃亮我吧
我滿有信心
蔚山戰亦無懼怕
Kitchee的火花

讓膠鵬 強烈跳吧
跳躍似火花
辛祖每步懷自信
朱爸的講話

呀呀呀
均金珍費華洋温艾謙奧建踼波吧
呀呀呀
顯身手老虎被緯都打垮

冷的風問誰怕
將冬天趕回家
望亞冠向著前路去
一起衝衝衝 衝吧

唔好輸得慘過對科豆都算係咁

黎到呢位，有邊隊係叫易踢

阿華個動作真係正

this on9仔

一諗起今晚打老虎，就諗起呢幕

朱蛇343？
金 金 金里奧
唐文 洋 華杜斯 AV
Ky 辛祖 費7

競猜享受比賽過唔過到三閘線

如果傑志過唔到呢關 有冇得打亞協？

冇

90分鐘應該過到兩次
有一次傳中成功
FF

費7 AV Swap

好似

今晚睇下雙金，艾里奧可唔可以超水準保住條防線，盧12近來幾廢下
要入球好難，睇下費蘭度，華杜斯有無機會，華杜斯遠射好好，辛祖無得妹下妹下la,跑得又慢

可唔可以唔出盧12
換大佬可能仲好啲

lo12 D助攻overlap算OK啦

盧十二唔得
沈國強死得重快

均宜今季明顯差咗

盧十二今季真係唔掂

諗番主場對qatar個場
lo12根本落唔到底 又成日失位
對住韓仔仲唔比人sm咩

傑志唯一可同泡菜抗衠係身體對抗性

俾人鏟到飛過半場就有

遲下諗住做張港超ep

你自爆完出囉
我買夠5隻派俾老豆老母呀婆燒埋俾呀公又點話呀

Ken K. Ng
6 mins

還有不足三小時，傑志會開始與蔚山現代爭奪亞冠盃分組賽的席位。無論球會、贊助商、教練團、職員、球員和球迷，都已經盡力。
看到大家對傑志的鼓勵，今晚目標明確，就是要創造歷史。
韓國足球全世界排第37名，亞洲排第二。雖然蔚山現代未開季，令傑志有機可乘，但我希望傑志球員放開懷抱，享受這場比賽。最重要是要讓亞洲球迷看到香港足球在進步中。
在過去幾個月，我肯定有學習。無論傑志今晚創造歷史，還是完滿謝幕，我深信傑志必然會有進步。
Our time will come. May be tonight, or may be later, but come it will!
2017年2月7日，可能是一個傑志的里程碑。多謝教練和球員的努力，多謝球迷的支持。

仲有兩個鐘

點解要自爆
點解要睇我個樣

屌 仲以為係天光陳出post

天光陳=傑志總領隊=5件

左邊嗰個係咪以前捧公民?

me quote 咋

不過友矛人法國呢兩日天光開始會鬧下朱蛇

做戲姐

準備1001

為何她會離開你 誰叫你變了她知己

我之前都有留意到

香港地大把呢D人

暫時南華得一場主場比人搬返去TKO
打後o既暫時都寫旺角場 (除左對傑志)

MK賽程:
24/2 對XX
8/4 對大埔

TKO賽程:
19/2 對飛馬
22/4 對傑志

其實南華今季都執到la. 用左咁多場MK

估唔到除左球會會籍可以借屍還魂
連球場使用權都可以

場波冇人理
之前個場都有人話晉級去裸跑

公海有

之前個場多好多

開左post講今晚場波未？

睇直播見柔佛有100+球迷作客

真•歐查屎

[quote]

播陣柔佛播傑志

仲要除衫打氣 當地得幾度，佩服

咁凍都除晒衫又唱又跳
香港球迷？不了

William 著短袖 好激動